你咪理我愛你係史上最垃圾電影沒有之一

本身絕對唔會去睇，以為唔好睇，點知係屎，因為朋友買咗飛所以噚日去睇咗。

絕對係史上最垃圾嘅片

1. 對白老土尷尬
賀歲片最重要係開心好笑，啲對白好似由廢老寫出嚟咁，尷尬過睇tvb劇，感覺好似啲人以為自己講嘢好好笑其實搞到好odd，睇到反咗幾十次白眼。零笑點，唔知點解仲有廢中笑得出

2. 劇情唔知做乜9
分咗四五部分，全部都睇到一舊雲黑人問號，唔知做乜鳩，唯一正常係毛舜君上節目嗰part，但都只係正常唔係高質。成套戲串連真係唔知發生咩事，但最後仲要懶係帶訊息出嚟

3. 偽歌舞片
開咗場先知係歌舞片，feel到想扮lalaland嗰類，但仍然係睇到老尷，朋友仲問吓成套戲都係咁㗎？無錯成套戲都係咁，真係太多歌舞極少對白，比例係7:3甚至8:2，仲要勁難聽。(lalaland啲soundtrack好聽)

呢套見幾多打手，喺到跪求各位唔好入場睇，香港電影需要支持，但呃飯食嘅電影絕對要消失

利申之前睇嘅賀歲片無呢套咁垃圾 呢套一路睇一路屌

入場睇已經錯撚晒啦你，依對撚屌你想有期望咁睇？咪撚玩啦

王祖藍啲垃圾片係咁
記得有套垃圾叫矮仔多情
聽講上左兩日就落畫

你仲搞笑

呢套嘢係broadway改編 喺香港做歌舞片幾大膽 問題係做歌舞做到好尷尬
第二係有時講講吓對白無啦啦要加句對白用唱歌形式唱 太刻意變做歌舞片 我諗你睇吓就明